[台灣人也是支那人]有閩南話唔講講普通話?

真係收皮啦

講經濟, 個台灣股巿樓巿完全不值一提

講道德, D風化案僅次於印度

講音樂娛樂, 果D周姐倫講埋D普通話梅下梅下, 真係垃圾都不如, 有本土語言唔識用黎填詞, 唔會用黎做電影/電視對白

之前仲睇到個post, D台仔笑香港D數學簡單
我心諗呢D咁既意識形態咁似羅湖橋以北D人既?咁大個鼻又唔諗下自己好樣衰

老老豆豆, 台灣人咪又係支那種,係行為上同思想上都同大陸人一樣分唔到架啦, 只不過係寫繁體字的支那人, 咪睇到自己咁高啦D台支

留名睇樓主俾人話分化

補充：同埋話樓主玩lol

講普通話同國語嘅都係支那狗啦

大部分認同

but 1.周姐倫巧天

2.香港人都係支那種

某程度我覺得台灣人比大陸人更閪吱？fb成日見到台灣打j文見到都覺得on9
周不時拎本護照笑9大陸提升存在感

你同講駁唔到有咩分別？

垃圾台狗

國民黨係台灣推普滅台語40-50年
學校 公家機關 軍警 不能講台語

呢樣真

對比起香港，台灣人仲豬過香港啦，香港人十幾年就feel到有伏啦

台灣妹網上打機識一個幾nice

但有次比個台灣男仔問路，我以為佢大陸人，堅持用廣東話，跟住佢好臭串咁串我唔識講普通話

講「自我優越感」，台灣人都唔好得去邊...

其實咁多問題歸根究底都要多謝假難民之父